有無人痾屎都係好快？

我平均兩分鐘就實解決哂
我見屋企人朋友都起碼10分鐘
係咪我唔正常

利申 非gay

關gay咩事

屌得多會瀨屎所以兩分鐘攪掂

睇黎你好有經驗

跟據樓主文字的表達推理出來

我好慢
因為鐘意d屎喺肛門進出既感覺
利申 非基

我係急到就黎出黎先入廁所，都唔明係廁所咁耐做咩。
利申：平時少便秘。

痾完抆屎洗手就係咁簡單

都唔明啲人係都要坐住個馬桶做第啲野

貪香啲定乾淨啲

睇你咩坐姿
逞一直線而唔切斷pat屎的話可以2篤內排清

利申未試過

會進入架？

如果加埋抆屎2分鍾鐘好有難道

解得快個屎眼爽唔爽?

都唔知點解d 人要痾勁耐

你無feel 點咇都咇唔到架啦

d 屎漬仲要停乾先抆

仲要坐得耐會易脫肛

唔帶手機就特別快

脫肛咁癲！？

日日都食半個西蘭花，一去就有

疴爛屎嘅話你咪好無癮

點解坐得耐會脫肛

女仔通常好耐
我都好快 加埋憫屎2-3mins

我好快，通常一分鐘內。

柯好快，但一日要柯兩三次